6月9日點解我要出黎遊行

無錯，係我眼中遊行對件事唔會有咩特破性進展。

但係，我一諗起中共名單上嘅政治犯，尤其尚在獄中嘅天琦，眾多為港付出心血、青春嘅英雄將會被引渡返中國，我就忍唔住喊左出黎。佢地每一個都係一班活生生嘅人，甚至極其平凡。如果當初，佢地選擇用政治冷感做借口，可能依家仲同好朋友、好兄弟食緊放題，打緊機，歎緊冷氣。

但係，香港人嘅不聞不問，害死左一班愛港心切嘅英雄。

無錯，我都係當中之一，膽小怕事，遊行都唔出多次嘅垃圾。

但係，今次我唔再匿埋，唔再畏縮，唔再自私，我會叫埋身邊朋友，家人出黎，守護香港。

可能今次真係無彎轉，可能香港已經係棄子，可能遊行會被鎮壓，可能我會被捕，但今次我真係挺起胸膛，行完香港最後一次遊行。

無論結果係點，我都想話俾所有為香港努力過嘅英雄聽: 你地嘅努力無白費，起碼喚醒左一部分人

無錯，呢次遊行可能扭轉唔到香港嘅厄運，但我想係最後呢次遊行，我想會一會所有仲在乎香港嘅所有兄弟姊妹，一齊走過香港最重要嘅時刻

We are not alone

可能我嘅文筆唔好，但我想用我呢刻最真摯嘅耐心打完呢篇文

多謝香港帶比我嘅一切

支持
雖然你篇文睇到令我有啲打冷震

太肉麻？

唔知道將來嘅歷史會點評價依一年呢

哈，行果一日就守護香港
面都唔紅

支持

希望大家可以叫身邊朋友出黎支持，就算唔出現都好，不妨係各大媒體平台share 下相關報導

邏輯錯誤
今次贏，以後個個月都有得你行喎
唔通你想今次輸？？？

無錯，我係佔中後都無出過黎，但我希望今次可以盡全力宣傳，令更多人關注

啱嘅，第一次應該有火嘅

試多幾次啦，努力喎

每個人背景都唔同，醒覺嘅時間都有參差，希望你早日醒覺，咪再做假膠

有bno可以移民去德國
怕乜鳩

我有加國護照又如何？香港係自己地方
唔想佢有一日，被世界遺棄，做中國嘅一個市

假膠？
邊個膠都未知，行完寫個感受出嚟睇下囉

但香港根本係中國嘅城市

We're not done
打完出黎有冇打冷震

喺你眼中係

2047咪又係香港市
逃犯條例唔過又點

嘩你真係無留意時事好耐

無，我都女朋友都會咁講，當你對人或物愛到一個點就唔會覺肉麻

關關難過關關過

你開心就好

推

你同飲喜茶班撚屌有咩分別
去遊行打卡
自我感覺良好
出去行幾粒鐘就搏盡無悔

已準備土製炸彈

假膠黎，佢坐冷氣房叫人去行

唔撚行 香港人垃撚圾 上次雨/魚 正正就係睇到曬果種自撚私態度 依家寧願攬撚住死好撚個 最後變到廣州咁 比啲外省佬食住 到你啲很錢or 中產走唔撚到班 比人玩鳩謝好過

咁熱血聽返首歌先

我無改變局面嘅能力，但會好好享受我認識嘅香港: 有遊行自由

準備定被割蓆

其實你唔需要理佢，無論咩年代都總係有依種人，佢地已經麻木哂成條行屍走肉咁，當有著數就跳出黎，冇著數就縮入老母個閪度，發生不公義既事有人反對唔支持不單止，仲要落井下石，可憐香港最多就係依種人

佔中時期，我反而睇到好多香港人無私嘅一面

永續遊行萬歲

算吧啦 收皮啦
又係一個拎完光環打完卡就拍拍屎忽走左去既撚屌

真係唔會再睇好香港人

咁快現形？

佔中果陣你又點講呢班人架？

收皮啦
拎住加拿大護照
到2047咪又係移民
渣外國護照做逃生門難聽過粗口

跟劇本啦仆街，又話第一次？

人生仲好有意義，無論哂時間係3毛身上

你做左你覺得正確既事咪得囉。

得一本加拿大護照就以為人上人

應該都幾多貨走唔切

唔好扮清高啦，你係重要時刻用呢個做藉口退縮仲令人噁心

共勉之

逃犯條例通過會好大獲，不得不去

G持

睇完之後咸左，香港終局之戰，希望大家唔好再不聞不問

我相信大部分人都好愛港 呢關我地一定過

啲三毛又出返曬嚟

推比更多人睇
平時d垃圾post一陣就過千正評

兩個 希望只係派膠

一齊出黎

到時見

至少同識既人講逃犯條例 佢地都唔知咩黎
我真心睇唔出香港人仲可以有得救既地步囉
不如快快手過左佢 等大家一齊攬炒

每個人背景唔一樣，希望你可以向佢地陳述事實，如果佢地知道今次係關乎香港生死存亡，一定唔會坐以待斃

咁樓豬記住同人講多啲
你慢慢就會明白咩係對牛彈琴加油喎

已經成功令三個朋友認識條例，有一個會去遊行
唔好放棄任何機會

天佑香港

你都幾撚矛盾
先話遊行冇作用
又吹到生死存亡咁撚大獲
但叫人一齊遊行散步就算

遊行示威係為左表達不滿

樓主希望今次係最後一次係希望香港一路變好

市民冇需要再上街示威

利伸 閱讀理解拎U

無游說，比佢地認識香港將會發生嘅事，佢自願去

唔好咁啦樓豬宜家燒到埋身就梗係要叫人出去遊行散步啦

唔洗理佢，九成九大陸新移民

靠個天就仆街啦
咁大個人仲咁天真

姐係唔關你事？ 大陸仔，香港人走哂你就開心

唔通靠你

罷工 罷課又唔敢
唔交稅又唔敢
你都係靠念力/個天幫你啦

點解要斑窮人幫班有錢佬爭取咁多野 睇住佢地流亡 仲好 大不了大家做二等公民 反正香港窮人在港只能生存不是生活

依家香港嘅窮人仲可以活得有尊嚴，想批評政府就批評，過左條例之後，你估你可以置身事外？

都真係唔關事我既 因為大部分香港人都係咁既心態由要你自己去同人講呢一刻開始就輸左
因為自己地方發生既事 佢地都唔知咩黎 仲要人去解釋？ 咁仲講咩勇武啊 去遊行爭取啲咩？真係唔好笑死人啦
成日話人地其他地方點好點好 不如多啲留意下自己地方發生咩事好過

香港是我家

窮人都冇曬嘢可以輸啦 你仲想佢地幫你爭取啲咩？

點解三毛負皮得咁快 電腦程式？

自由，尊嚴，家

仲有樓主學識尊重人啦
一句唔岩就鬧人
我係香港人 唔係大陸人囉

樓主分化香港人
仲想叫人遊行
唔同意見就大陸仔
仲惡過共產黨

你覺得窮友係香港好有尊嚴？ 你係出面打生打死 佢係山頂開住冷氣係睇到 就算比你爭取通過唔到咁又點 佢又係繼續享受 咁公平咩 到不過比香港徹低成為大陸嘅城市 比黑暗真正降臨 到期時大家就跟本冇別 做共產黨隻走狗好過啦

首先，我無叫人遊行，篇文講自己感受
其次，我叫你大陸仔係因為你對條例置身事外

起碼依家香港仲叫有法律，共狗呢？

坳唔贏得返一招

不如用多少少時間了解現會現況啦，香港唔係中國一部份

回歸咗廿年啦

2047咪一鳩樣

靠遊行真係得？
苦行果班笑而不語

遊行=家庭同樂日

仲有呀出撚完去 比班廢老日屌夜屌 不如睇住佢地上大灣區比人呃鳩曬啲錢 臨老過唔世 香港已過左抗爭時機 應該主權歸還果日已經輸左

巴打到底受過咩打擊 咁想同歸於盡

係遊行就上北京
屌柒雜種維尼

你咁緊張條例=你先係真正香港人？

我對條例置身事外=大陸仔？

樓主係咪你個腦有問題？

連尊重人都唔識 仲想叫人支持你？

你為人民而戰 人民卻與你的對立 咁搞黎做咩

樓主=紅衛兵

救贖其他同道中人

香港加油

推推推

得啦樓主，叫左你唔洗理佢地，如果你真係想覆佢地既咪覆句多謝推post 囉，班五毛擺到明有心搞事

有心就落街派傳單啦
推推極都係冇人

sorry 認真左

支持

大叫淋鄭下台，腳痛吧

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

冇領袖冇計劃 靠個天
註定失敗

你個名真係冇改錯

你係應該要多謝你屋企人帶你黎依個世界

番工不了，第二日無精神搵錢

"可能我會被捕"
你連真人落街派傳單都唔敢
淆到咁點會被捕

push

咁你愛國囉

做漢奸係光榮架喎，巴打又露底？

都係嗰句
又搞嘉年華嘅一定不了

已經衰咗咁多年
都無吸取過教訓
一日仲係嘉年華
一日都唔會出嚟

叫人行果班真係好低質

我只係講出我唔行，從無呼籲過人唔好行，你班人已經又三毛又五毛咁

你叫人行會唔會係證明你個行動有效去說服人呢？

無行動無計劃無組織去𨳊行，點解要跟你？我帶頭拎光環都可以搏下做難民丫

烏合之眾

我挑!

一齊上

隔壁Post都起碼有計劃話留守3日
呢度用愛救港
行完散水

I love hk, thx bro.
6月9見 ！

推幾下post就半途而廢
樓主忽然覺醒都幾勁

民陣將於6月9日，發起反對修訂《逃犯條例》遊行。警務處處長盧偉聰說，剛收到申請，目前正進行風險評估，之後會聯絡主辦單位商討安排。

他說組織者表達意見沒有問題，但不論有多大爭議性，希望能保持和平理性，不要出現幾年前的混亂情況。

被問到遊行當日，會否出動水炮車，盧偉聰說，期望下半年使用水炮車，現時正在訓練和編寫操作手冊，未肯定6月9日能否出動。

三日？
“兄弟你頂住先，我去班馬，不見不散“

唔篤灰已經好有雷

樓主毛都未出齊
食過胡椒噴霧嗰班點會理佢
連點說服人都做唔到

真摯的耐心！
好！ 通篇文筆流暢！

Join you.

夠人多 有無可能放埋班義士

你睇返前面
樓主尊重香港法律

支持！
保護自己屋企永遠最怕唔做但永遠都唔會遲！
樓主唔洗理人點講，一個人要避可以話有BNO可以話冇用等廢話黎說服自己。最緊要做自己覺得岩既事！
為你自豪！

好想成個政府霖 含撚啦林鄭

我想中國陸沉

講就好易嘅
捱到五日去支持你又點話

唔走數

明明之前連登大部份人話遊行無用
泛民，左膠先會去今天我，去遊行只係變左泛民既道具

今次個風向180 度變，連登仔真係好難捉摸

叻喇，行完，贏到先啦

精人出口

真心膠咪會出力支持

漢奸當可圈可點啦，走狗你就冇走雞架啦

善心提醒，去遊行的話，就望望上面先喇

無問題丫
我仲未識到一個比人話走狗嘅係蠢人

多謝你從另一個角度欣賞我

連點搵法援 律師都唔講定先
00後俾樓豬害死

行撚完咪一撚樣 曬氣 留係屋企打機先

浪費警力

睇少d動漫啦
中二病到咁 想喊出黎

歐美加台已出聲反對，樓主冇講錯, we're not alone.

睇完啲留言發現原來政府都幾做得野 調教到一班對遊行充滿無力感而乖乖既乖仔出黎

我都打咗個冷震
唔知點解定係我急尿？

香港人加油！

要訓覺，不了

支持樓主

6月9日見

HONG KONG IS NOT FUCKING CHINA

加油樓主 唔好因為其他人任何原因嘅反對而氣餒

講得好啱！
我陪你行！

就算冇用呀，後人都會記低成歷史一部份，希望下下下一代會識諗啲

推，我都一定會去！

推
You are not alone

你無改錯名但相信你同你老豆老母都係叫呢個名

咁多位巴打 其實小弟真心覺得遊行除左吸引下外國媒體目光 歐盟或者美國廢up幾句 最後又咪回到原點 香港人和理非嘅「佔中」試過 ；暴力抗爭嘅「旺角騷亂」又試過 ；咁多年嘅「七一遊行」；「六四集會」 最後換黎啲乜？

係香港政府嘅無視 過幾個禮拜 大家就會唔記得曬 做隻港豬打工狗 正正就係依種心態 俾政府利用咗 而香港市民係冇辨法去直接選舉特首 姐係香港基本上係可以話係無「官員問責制」 係形同虛設 特首係唔需要對市民負責 而係對中央負責 根本就係基本法一早已經俾共產黨做曬手腳 我地係等緊2046就被殺嘅豬

各位巴打成日話「垃圾會」 「議員拉布」 大家有冇去了解過香港法律 基本法規定咗立法會議員係不能夠主動去提出動用公幤嘅議案 咁有乜係唔會用到錢㗎 所以啲議員先睇落好似咁無能 其實我覺得佢地都係情非得已 只能夠去「拉布」 希望俾市民睇到件議案嘅不公或者不足 從而俾群眾壓力政府 去收回或修訂草案

最後 我覺得如果今次歐盟係真心出手 會去懲治香港 咁先有啲希望 大家都可以見到 淋病 今次態度幾強硬 想硬推 加上前排又否認每日百五個新移民而導致嘅土地問題 證明咗中央好想快啲肅清香港嘅反對聲音 洗腦香港人

香港愈來愈多「港豬」同「五毛」民主自由嘅聲音只會越細小 唔通要係大陸大叫「平反六四」 然後走返香港 俾大陸當政治犯 先可以證明到「逃犯條例修正案」嘅不公？ 香港政府永遠咁無視民意 可能真係要有個「出色嘅演講者」黎帶領群眾 去做革命 推翻依個唔係以人民福祉為重嘅政府？

帶番個頭蓋先 上面係小弟嘅個人建議 希望可以理性討論 而唔係盲插 謝謝各位巴打高抬貴手

大家加油

請求大家一齊走出來

我唔知以後點 但一定話比後代聽呢到曾經係福地 但比一班賣港既狗官搞到鳥煙障氣

係中二D但係幾認同

我覺得依刻最重要係有人關心依件事
唔使你每分每秒都睇依單嘢嘅新聞
但起碼肯付出少少時間去了解依條法例會帶嚟嘅後果 同埋依家到底發生緊咩事

你可以繼續做你嘅嘢 約朋友出街 去玩
因為一個人無可能24小時都要關心時事

但真係好想香港人 如果真係覺得自己係香港人嘅話
請俾少少心機、時間去了解依家事件去向
了解完之後再揀出唔出嚟遊行都唔遲

兒登仔6月9記住去啦 唔好唔去 我就為屋企涼冷氣屌女等條例通過 兒登反咩紅咩 通過唔到我飛去天安門全裸嗌習近平食狗屎一萬次

我覺得會冷處理，跟手係立會過左佢。
反正香港人唔會亂，搵班老野鬼打鬼分化力量。
唔升級行動，中共唔打唔拉最實際。

樓主立心係好，呢番說話感動到既人其實妳講唔講都會出，不如妳諗下點樣說服班有既得利益既人1齊出黎好過。

我又唔可以叫人以身犯險，但係有時武力爭取民主 比和理非 更得國際關注。
唔可以刪post既地方真係唔可以講太多架有時

32後2525先算啦

怒漢推post

其實有奇怪過點解whatsapp或者Facebook 哩d平台無乜人出post提下身邊朋友行出嚟，有無巴絲打可以設計下簡單易明嘅宣傳poster等大家share下鼓勵下親朋戚友去遊行？

利申：從未參與過遊行，但今次真係覺得好不安，覺得再唔企出嚟我地個家會玩完，好想鼓勵下朋友都一齊參與哩件事，特別近排考慮緊生唔生小朋友，真係唔想下一代要喺一個愈嚟愈差嘅環境生活

我們都知道狗閪政府都會過, 但我們都企出來!
因為我們都是香港人, 我們愛香港。

Push

屌你老母第一版d五毛多撚到，總之今次老撚都要出來行

每次有顆心諗住為香港，再回頭望望雨革件事秋後算賬咗幾多人，再望下得到外國關注既旺角事件又有幾多人入罪，已經對香港同政府心灰意冷。

如果只係出黎好次上次428咁純遊行同開嘉年華，我個心真係累了。

要返工 不了

可能真係最後一次遊行
以後一遊行就搭你上大陸

多謝咁多位三毛推post

睇到你最尾嗰句好想喊
細個覺得香港好特別，好美好
越大就越發現香港嘅醜陋
到而家好討厭香港嘅政府

好想守護自己嘅屋企
同時亦都好想叫所有人一齊守護家園
我真係好愛香港，好想留住呢個地方。

睇到一半頂唔順 好撚中二

殘酷既事實係個班住半山、九龍塘、凱旋門、淺水灣、清水灣 etc. (有哂外國護照) 既人 個日只會繼續去中環飲飲食食做瑜珈
平民個批大部份去緊排喜茶行街睇endgame食飯打手機game
去同你身水身汗遊行既人只係少數

行你老母咩。引渡法可以加速焦土計劃。咁唔好咩？？

放假要訓覺 不了

多謝大家支持

其實就算係波台班巴打，大是大非前都唔會玩膠。
如果你係假膠，我當你係推post算喇。
如果你係真心膠，智商低成咁，好難怪你中六出來搵唔到工。

對唔住樓主， 本身想比正評， 手殘按錯左負皮， 而家改唔返

係香港住左廿幾年

啲五毛狗現晒形

果日個人到就行了

我身邊d人個個都唔l出
一係翻工不了，一係就好熱不了
但點都好就算得我一個我都會照出

block左佢好耐

係班垃圾 淨係係到行下路有撚用咩

加油

6月9我留係屋企同女朋友玩69
咁辛苦出去把撚

波台無玩咩